人在旺角花墟年宵 你叫我做

好熱啊今日

25度

去撈金魚跟住生吞

大叫 平反 Donald !!!

返屋企

起身屌閪啦

冇咗撈金魚幾年啦！

問個女仔拎電話 冰糖葫蘆個檔

打飛機

你第幾排檔？

係熱狗攤擋附近食熱狗

好多男仔都好可愛

係1-2號攤位面前食熱狗
再大叫熱血公民 笑撚死人

食哂啲桔

好多檔喎

藍絲

第三街 😆過㴝搵我

第三街賣乜野 今日黎

賣氣球 ?

去第一街「華夏復興」檔位派發佢賣緊d爛石/爛符/爛卡既淘寶printscreen

係😨